		||STORY||
Sandra and John moved to the office
Mary and Daniel went to the bedroom
Daniel moved to the garden
John moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John moved to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
John went to the bathroom
Mary moved to the bathroom
Sandra travelled to the kitchen
Daniel went to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel went to the bathroom
Sandra and John went to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John travelled to the bedroom
Mary travelled to the office
Sandra and Daniel went to the bathroom
Sandra and John went to the office
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and John journeyed to the hallway
Sandra and Mary moved to the office
John and Mary travelled to the bedroom
Sandra and John moved to the bedroom
John and Mary journeyed to the office
John travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Daniel journeyed to the garden
Mary and Sandra went to the hallway
Daniel and John journeyed to the kitchen
Daniel moved to the hallway
Daniel and John journeyed to the hallway
Sandra and Mary moved to the office
John and Mary travelled to the bedroom
Sandra and John moved to the bedroom
John and Mary journeyed to the office
John travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and John went to the bedroom
Sandra and Mary moved to the garden
Mary journeyed to the hallway
Sandra and Mary went to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the garden
Daniel and Sandra journeyed to the kitchen
Sandra and John went to the bedroom
Sandra and Mary moved to the garden
Mary journeyed to the hallway
Sandra and Mary went to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John went to the garden
Daniel moved to the garden
John went to the garden
Daniel and Sandra journeyed to the kitchen
Sandra and John went to the bedroom
Sandra and Mary moved to the garden
Mary journeyed to the hallway
Sandra and Mary went to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Sandra journeyed to the hallway
John and Daniel journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Daniel travelled to the bedroom
Sandra and John moved to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the garden
John and Sandra journeyed to the bathroom
Sandra journeyed to the bathroom
John moved to the garden
Daniel and Sandra journeyed to the hallway
John and Daniel journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra went to the garden
Daniel moved to the office
Mary and Daniel travelled to the bedroom
Sandra and John moved to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the garden
John and Sandra journeyed to the bathroom
Sandra journeyed to the bathroom
John moved to the garden
Daniel and Sandra journeyed to the hallway
John and Daniel journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the garden
Sandra journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the hallway
Mary and Daniel moved to the hallway
Mary travelled to the garden
Sandra journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Daniel moved to the garden
Daniel and Mary went to the garden
Mary travelled to the office
Daniel moved to the office
John travelled to the hallway
Mary and Daniel moved to the hallway
Mary travelled to the garden
Sandra journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel travelled to the bathroom
John travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John moved to the bathroom
Daniel and Sandra went to the bathroom
Daniel travelled to the bathroom
John travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel moved to the garden
Sandra travelled to the garden
Sandra journeyed to the hallway
John and Mary travelled to the bedroom
Sandra travelled to the bathroom
Mary travelled to the bathroom
Mary and John moved to the bathroom
Daniel and Sandra went to the bathroom
Daniel travelled to the bathroom
John travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra went to the office
Mary travelled to the bedroom
Mary travelled to the office
Daniel journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John travelled to the office
Daniel went to the office
John and Mary went to the bathroom
Daniel and Sandra journeyed to the bathroom
Sandra went to the office
Mary travelled to the bedroom
Mary travelled to the office
Daniel journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Sandra travelled to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Sandra went to the bedroom
Mary and Daniel travelled to the office
Daniel and Sandra travelled to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and John moved to the kitchen
Sandra and Daniel travelled to the bedroom
Mary and Sandra went to the bedroom
Mary and Daniel travelled to the office
Daniel and Sandra travelled to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the garden
John journeyed to the garden
Mary and John moved to the kitchen
Sandra and Daniel travelled to the bedroom
Mary and Sandra went to the bedroom
Mary and Daniel travelled to the office
Daniel and Sandra travelled to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary travelled to the bedroom
Sandra and John moved to the hallway
Mary and Sandra journeyed to the bedroom
John moved to the bedroom
Daniel and Mary journeyed to the bathroom
Sandra and Mary travelled to the bedroom
Mary and Sandra moved to the bedroom
Daniel and Mary travelled to the garden
Daniel and Mary moved to the office
Sandra and John journeyed to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and John moved to the bathroom
Mary and Sandra travelled to the kitchen
Sandra moved to the bedroom
John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary journeyed to the hallway
Daniel moved to the office
Daniel and John moved to the bathroom
Mary and Sandra travelled to the kitchen
Sandra moved to the bedroom
John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the kitchen
Mary travelled to the kitchen
Mary journeyed to the hallway
Daniel moved to the office
Daniel and John moved to the bathroom
Mary and Sandra travelled to the kitchen
Sandra moved to the bedroom
John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John went to the office
Daniel and Mary moved to the bedroom
Sandra journeyed to the kitchen
Mary travelled to the kitchen
Mary journeyed to the hallway
Daniel moved to the office
Daniel and John moved to the bathroom
Mary and Sandra travelled to the kitchen
Sandra moved to the bedroom
John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel travelled to the bedroom
Sandra journeyed to the office
Daniel and Mary travelled to the kitchen
Sandra and John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Sandra went to the garden
Sandra and Mary journeyed to the kitchen
Daniel travelled to the bedroom
Sandra journeyed to the office
Daniel and Mary travelled to the kitchen
Sandra and John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and John travelled to the garden
Daniel and Sandra went to the kitchen
John and Sandra went to the garden
Sandra and Mary journeyed to the kitchen
Daniel travelled to the bedroom
Sandra journeyed to the office
Daniel and Mary travelled to the kitchen
Sandra and John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Sandra journeyed to the hallway
Daniel and Mary moved to the kitchen
Daniel and John travelled to the garden
Daniel and Sandra went to the kitchen
John and Sandra went to the garden
Sandra and Mary journeyed to the kitchen
Daniel travelled to the bedroom
Sandra journeyed to the office
Daniel and Mary travelled to the kitchen
Sandra and John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary moved to the garden
John went to the kitchen
John journeyed to the garden
Mary went to the office
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the office
Sandra went to the office
John went to the garden
Sandra moved to the garden
Sandra and Mary moved to the garden
John went to the kitchen
John journeyed to the garden
Mary went to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John travelled to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
John and Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra journeyed to the bathroom
John travelled to the kitchen
Sandra and John travelled to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
John and Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Mary travelled to the office
John and Daniel journeyed to the bedroom
Sandra and Daniel travelled to the hallway
John and Sandra journeyed to the garden
Sandra journeyed to the bathroom
John travelled to the kitchen
Sandra and John travelled to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
John and Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the office
Mary travelled to the bathroom
Sandra went to the bathroom
Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra went to the hallway
Daniel moved to the office
John journeyed to the hallway
John and Mary journeyed to the garden
John went to the office
Mary travelled to the bathroom
Sandra went to the bathroom
Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the kitchen
Daniel and Sandra journeyed to the bathroom
Sandra went to the hallway
Daniel moved to the office
John journeyed to the hallway
John and Mary journeyed to the garden
John went to the office
Mary travelled to the bathroom
Sandra went to the bathroom
Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Sandra moved to the kitchen
John and Sandra travelled to the kitchen
Daniel went to the kitchen
John went to the garden
Sandra and Daniel travelled to the hallway
Daniel and Mary journeyed to the bathroom
Daniel went to the hallway
Mary journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel travelled to the office
John and Mary went to the office
John moved to the kitchen
Mary travelled to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John journeyed to the hallway
Daniel and John moved to the office
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary travelled to the bedroom
Daniel and Sandra moved to the office
Mary and John journeyed to the hallway
Daniel and John moved to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra moved to the kitchen
John travelled to the kitchen
Daniel and John travelled to the office
Sandra and Mary moved to the garden
John and Mary travelled to the bedroom
Daniel and Sandra moved to the office
Mary and John journeyed to the hallway
Daniel and John moved to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the garden
Daniel and John went to the garden
Daniel and Sandra travelled to the office
Mary and Sandra moved to the garden
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John went to the bathroom
Daniel and Mary went to the bathroom
Daniel and John journeyed to the hallway
Sandra and Daniel travelled to the garden
John moved to the garden
Daniel and John went to the garden
Daniel and Sandra travelled to the office
Mary and Sandra moved to the garden
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Sandra travelled to the office
Daniel moved to the garden
Sandra and John went to the bathroom
Daniel and Mary went to the bathroom
Daniel and John journeyed to the hallway
Sandra and Daniel travelled to the garden
John moved to the garden
Daniel and John went to the garden
Daniel and Sandra travelled to the office
Mary and Sandra moved to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Sandra moved to the kitchen
Mary and John went to the garden
Daniel moved to the bedroom
Mary journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel moved to the hallway
Mary and John travelled to the bathroom
Daniel and Sandra moved to the kitchen
Mary and John went to the garden
Daniel moved to the bedroom
Mary journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel journeyed to the kitchen
Sandra and John journeyed to the bathroom
John and Sandra moved to the garden
Daniel and Mary travelled to the bedroom
Daniel moved to the hallway
Mary and John travelled to the bathroom
Daniel and Sandra moved to the kitchen
Mary and John went to the garden
Daniel moved to the bedroom
Mary journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the office
Mary went to the office
Daniel and Mary travelled to the office
Mary and Sandra moved to the office
Sandra moved to the kitchen
Sandra and Daniel travelled to the hallway
John journeyed to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the bathroom
Mary and Sandra moved to the bathroom
John and Sandra went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel moved to the kitchen
Sandra and John went to the office
Daniel and Mary moved to the bedroom
Sandra and Mary travelled to the garden
Daniel moved to the bedroom
Daniel and Mary travelled to the hallway
Sandra journeyed to the garden
Mary and Sandra went to the hallway
Mary travelled to the garden
John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary travelled to the garden
Daniel journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John journeyed to the bathroom
Sandra journeyed to the bedroom
Mary travelled to the garden
Daniel journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and John moved to the kitchen
Daniel and Mary went to the kitchen
John travelled to the hallway
Daniel journeyed to the bathroom
John journeyed to the bathroom
Sandra journeyed to the bedroom
Mary travelled to the garden
Daniel journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary travelled to the bedroom
John moved to the hallway
John went to the bedroom
Sandra and John journeyed to the hallway
Mary moved to the bathroom
Sandra journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Sandra travelled to the kitchen
Mary and John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary moved to the bedroom
Daniel travelled to the office
Mary and John travelled to the garden
Mary and Sandra moved to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary moved to the kitchen
John went to the kitchen
Sandra travelled to the hallway
Sandra and Daniel moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary moved to the garden
Daniel moved to the garden
Sandra travelled to the office
Sandra and Daniel went to the hallway
Mary and Daniel went to the bathroom
Sandra and John journeyed to the bathroom
Mary moved to the kitchen
John went to the kitchen
Sandra travelled to the hallway
Sandra and Daniel moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel journeyed to the office
John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the kitchen
John went to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the office
John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra travelled to the garden
Daniel travelled to the garden
Mary and Sandra journeyed to the office
Daniel and Mary journeyed to the hallway
Mary and John travelled to the kitchen
Daniel and Sandra moved to the kitchen
Daniel moved to the kitchen
John went to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the office
John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Mary went to the bedroom
Daniel and Sandra went to the garden
Sandra moved to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary and Sandra travelled to the bedroom
Daniel and John travelled to the bedroom
Daniel and John moved to the office
Daniel and Mary travelled to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Mary moved to the office
John and Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the bathroom
Mary moved to the hallway
Daniel journeyed to the bedroom
Sandra moved to the bathroom
Daniel and Mary moved to the office
John and Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel travelled to the bathroom
John went to the bathroom
Sandra and Mary went to the kitchen
John went to the kitchen
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel journeyed to the kitchen
Mary and John journeyed to the kitchen
Daniel travelled to the hallway
John travelled to the hallway
Daniel travelled to the bathroom
John went to the bathroom
Sandra and Mary went to the kitchen
John went to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Mary journeyed to the bedroom
Sandra and Daniel travelled to the bathroom
Mary journeyed to the bedroom
Daniel moved to the bedroom
Daniel went to the office
Mary journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the bathroom
Sandra moved to the bathroom
John travelled to the hallway
Sandra and John went to the office
Daniel and Mary journeyed to the bedroom
Sandra and Daniel travelled to the bathroom
Mary journeyed to the bedroom
Daniel moved to the bedroom
Daniel went to the office
Mary journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary journeyed to the hallway
Daniel and John went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Daniel went to the office
Mary and John travelled to the garden
Sandra and Mary journeyed to the hallway
Daniel and John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John travelled to the office
Sandra travelled to the bedroom
Daniel and Mary went to the office
Sandra and Mary journeyed to the garden
John and Daniel went to the office
Mary and John travelled to the garden
Sandra and Mary journeyed to the hallway
Daniel and John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and John went to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the bedroom
Sandra travelled to the office
Mary journeyed to the bedroom
John travelled to the bedroom
Daniel and John went to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel went to the bathroom
Sandra moved to the bathroom
Daniel and Mary travelled to the office
Sandra went to the office
Sandra travelled to the garden
Mary and Sandra journeyed to the hallway
John moved to the garden
John and Mary went to the bathroom
Sandra and John went to the office
Daniel went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Sandra travelled to the hallway
John and Daniel went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary went to the bathroom
Daniel and Mary moved to the bedroom
Mary and John journeyed to the bedroom
Daniel moved to the bedroom
John and Sandra travelled to the hallway
John and Daniel went to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra moved to the kitchen
Mary moved to the kitchen
Sandra and Mary went to the bathroom
Daniel and Mary moved to the bedroom
Mary and John journeyed to the bedroom
Daniel moved to the bedroom
John and Sandra travelled to the hallway
John and Daniel went to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary journeyed to the bathroom
John went to the bathroom
John went to the office
Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the bedroom
Mary and John went to the kitchen
Mary journeyed to the bathroom
John went to the bathroom
John went to the office
Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary went to the garden
John moved to the office
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Sandra went to the bedroom
John and Sandra journeyed to the hallway
John travelled to the office
John and Daniel moved to the garden
Mary went to the garden
John moved to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Daniel went to the garden
Daniel and Sandra travelled to the office
Sandra journeyed to the bedroom
John and Sandra moved to the bathroom
Mary and Sandra went to the bedroom
John and Sandra journeyed to the hallway
John travelled to the office
John and Daniel moved to the garden
Mary went to the garden
John moved to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel travelled to the hallway
Mary travelled to the office
Daniel and Sandra travelled to the bathroom
Mary and Daniel went to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the hallway
John journeyed to the hallway
Mary journeyed to the bedroom
Sandra journeyed to the bedroom
Daniel journeyed to the office
Daniel and Mary journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John journeyed to the garden
Mary moved to the office
Mary and Sandra went to the kitchen
Daniel and John went to the bedroom
Mary and Daniel journeyed to the bedroom
Sandra went to the bedroom
John and Mary travelled to the bedroom
Daniel and Sandra went to the office
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Daniel travelled to the kitchen
John and Mary moved to the hallway
John journeyed to the garden
Mary moved to the office
Mary and Sandra went to the kitchen
Daniel and John went to the bedroom
Mary and Daniel journeyed to the bedroom
Sandra went to the bedroom
John and Mary travelled to the bedroom
Daniel and Sandra went to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the bathroom
Sandra travelled to the kitchen
Daniel went to the hallway
John and Mary journeyed to the garden
Daniel and John went to the office
John and Mary moved to the office
Sandra and Mary travelled to the bedroom
John and Daniel journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Sandra journeyed to the garden
Mary and Daniel moved to the garden
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary journeyed to the office
John moved to the kitchen
John and Sandra journeyed to the garden
Mary and Daniel moved to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John journeyed to the bedroom
Daniel travelled to the bathroom
Daniel and John travelled to the garden
Daniel travelled to the kitchen
Sandra and Mary journeyed to the office
John moved to the kitchen
John and Sandra journeyed to the garden
Mary and Daniel moved to the garden
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel journeyed to the kitchen
Sandra went to the kitchen
Daniel and John travelled to the bedroom
Sandra and Mary travelled to the bedroom
Mary moved to the kitchen
John journeyed to the bathroom
Sandra and Mary moved to the bathroom
Daniel and Mary travelled to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Sandra went to the bedroom
John journeyed to the office
Mary and Sandra journeyed to the kitchen
Daniel journeyed to the kitchen
John travelled to the kitchen
Daniel and Mary went to the garden
Sandra and John went to the garden
Mary and Daniel went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John moved to the garden
Mary journeyed to the garden
Daniel and Sandra went to the bedroom
John journeyed to the office
Mary and Sandra journeyed to the kitchen
Daniel journeyed to the kitchen
John travelled to the kitchen
Daniel and Mary went to the garden
Sandra and John went to the garden
Mary and Daniel went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary moved to the office
Sandra travelled to the hallway
John and Daniel travelled to the bedroom
Sandra and Mary went to the bathroom
Sandra journeyed to the hallway
Daniel moved to the bathroom
Daniel travelled to the bedroom
Sandra moved to the bedroom
Daniel journeyed to the bathroom
Sandra journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and John went to the garden
John and Mary moved to the bedroom
Mary and John journeyed to the hallway
John and Sandra moved to the bathroom
John and Daniel went to the bathroom
Sandra moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Mary went to the kitchen
John and Daniel journeyed to the kitchen
John and Sandra travelled to the hallway
Mary and Daniel moved to the bathroom
Daniel and John went to the garden
John and Mary moved to the bedroom
Mary and John journeyed to the hallway
John and Sandra moved to the bathroom
John and Daniel went to the bathroom
Sandra moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel travelled to the hallway
John travelled to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the bathroom
Daniel journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Sandra travelled to the office
John and Mary went to the office
Daniel went to the hallway
John and Daniel went to the kitchen
Daniel travelled to the hallway
John travelled to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the bathroom
Daniel journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra moved to the bedroom
Mary and Sandra went to the bedroom
Daniel and Sandra travelled to the office
John and Mary went to the office
Daniel went to the hallway
John and Daniel went to the kitchen
Daniel travelled to the hallway
John travelled to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the bathroom
Daniel journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John travelled to the hallway
Daniel and Mary travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary journeyed to the garden
Daniel journeyed to the bedroom
Mary and John travelled to the hallway
Daniel and Mary travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel went to the garden
John travelled to the garden
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John journeyed to the bathroom
Sandra moved to the office
John and Mary journeyed to the bathroom
Daniel journeyed to the kitchen
Daniel went to the garden
John travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel went to the hallway
Sandra went to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Mary moved to the kitchen
Daniel and Sandra moved to the bathroom
Daniel travelled to the office
John journeyed to the garden
Sandra journeyed to the office
Sandra and Mary moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the bedroom
Sandra travelled to the office
John and Mary moved to the kitchen
Daniel and Sandra moved to the bathroom
Daniel travelled to the office
John journeyed to the garden
Sandra journeyed to the office
Sandra and Mary moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra travelled to the office
John and Daniel moved to the office
John moved to the bedroom
Sandra travelled to the office
John and Mary moved to the kitchen
Daniel and Sandra moved to the bathroom
Daniel travelled to the office
John journeyed to the garden
Sandra journeyed to the office
Sandra and Mary moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the office
Sandra and Daniel went to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel journeyed to the kitchen
Mary journeyed to the kitchen
John travelled to the office
Sandra and Daniel went to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John journeyed to the bathroom
John and Daniel journeyed to the bathroom
Daniel and Mary journeyed to the bedroom
John and Sandra went to the bedroom
Daniel and John travelled to the garden
Sandra moved to the garden
Daniel journeyed to the kitchen
Mary journeyed to the kitchen
John travelled to the office
Sandra and Daniel went to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John went to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra travelled to the bathroom
Mary travelled to the bedroom
John went to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the bedroom
Sandra travelled to the bathroom
Mary travelled to the bedroom
John went to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Sandra travelled to the bedroom
Mary and John journeyed to the garden
Sandra journeyed to the office
Mary travelled to the office
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the bedroom
Sandra travelled to the bathroom
Mary travelled to the bedroom
John went to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the garden
Mary travelled to the garden
Daniel journeyed to the hallway
Sandra and Daniel travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Mary journeyed to the kitchen
Daniel travelled to the bathroom
Daniel and Mary travelled to the hallway
John moved to the hallway
Sandra and Daniel moved to the bedroom
John and Mary went to the bedroom
Sandra journeyed to the garden
Mary travelled to the garden
Daniel journeyed to the hallway
Sandra and Daniel travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and John went to the bathroom
Sandra and Mary travelled to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary travelled to the bathroom
Daniel journeyed to the bedroom
Mary and John went to the bathroom
Sandra and Mary travelled to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel went to the garden
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and Sandra travelled to the office
Daniel and John travelled to the office
John and Mary travelled to the bathroom
Daniel journeyed to the bedroom
Mary and John went to the bathroom
Sandra and Mary travelled to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Mary moved to the hallway
Daniel journeyed to the kitchen
Daniel journeyed to the hallway
John and Daniel went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and John journeyed to the hallway
Sandra and Mary moved to the hallway
Daniel journeyed to the kitchen
Daniel journeyed to the hallway
John and Daniel went to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John went to the bedroom
Mary journeyed to the garden
Daniel and Sandra journeyed to the hallway
Mary and John moved to the hallway
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and John journeyed to the hallway
Sandra and Mary moved to the hallway
Daniel journeyed to the kitchen
Daniel journeyed to the hallway
John and Daniel went to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the kitchen
Daniel and Sandra went to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra journeyed to the hallway
John moved to the hallway
John travelled to the bathroom
Mary and John went to the bedroom
Mary went to the kitchen
Daniel and Sandra went to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Mary travelled to the garden
Daniel and Sandra journeyed to the garden
John and Sandra journeyed to the hallway
John and Mary moved to the garden
Sandra journeyed to the hallway
John moved to the hallway
John travelled to the bathroom
Mary and John went to the bedroom
Mary went to the kitchen
Daniel and Sandra went to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary travelled to the kitchen
Daniel and John went to the bedroom
Sandra journeyed to the office
Mary went to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the garden
Sandra went to the garden
Mary and Daniel moved to the hallway
Sandra and John moved to the hallway
Mary travelled to the kitchen
Daniel and John went to the bedroom
Sandra journeyed to the office
Mary went to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Mary travelled to the office
John and Daniel journeyed to the kitchen
Mary and Sandra moved to the office
Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra moved to the bathroom
John travelled to the bathroom
Daniel and Mary travelled to the office
John and Daniel journeyed to the kitchen
Mary and Sandra moved to the office
Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary went to the bedroom
John moved to the kitchen
Sandra moved to the bathroom
John travelled to the bathroom
Daniel and Mary travelled to the office
John and Daniel journeyed to the kitchen
Mary and Sandra moved to the office
Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary journeyed to the bathroom
Daniel travelled to the bathroom
Mary went to the bedroom
John moved to the kitchen
Sandra moved to the bathroom
John travelled to the bathroom
Daniel and Mary travelled to the office
John and Daniel journeyed to the kitchen
Mary and Sandra moved to the office
Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Mary travelled to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Sandra went to the garden
John and Sandra went to the bedroom
John and Mary travelled to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and John went to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John went to the kitchen
Mary and Sandra moved to the bedroom
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and John went to the garden
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Sandra went to the bathroom
John and Daniel journeyed to the bathroom
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
Sandra journeyed to the kitchen
Sandra and John travelled to the office
Daniel went to the kitchen
Sandra and Mary journeyed to the kitchen
Daniel and John travelled to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John travelled to the bedroom
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
Mary and Sandra went to the bathroom
John and Daniel journeyed to the bathroom
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
Sandra journeyed to the kitchen
Sandra and John travelled to the office
Daniel went to the kitchen
Sandra and Mary journeyed to the kitchen
Daniel and John travelled to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the bathroom
John journeyed to the bathroom
Daniel moved to the garden
Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra went to the kitchen
Daniel and John moved to the hallway
Sandra and John moved to the kitchen
Daniel and Mary went to the office
Mary travelled to the bathroom
John journeyed to the bathroom
Daniel moved to the garden
Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra went to the bedroom
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Daniel travelled to the kitchen
Mary and Sandra journeyed to the bathroom
Sandra journeyed to the office
John journeyed to the office
Sandra went to the bedroom
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the bathroom
Mary journeyed to the bathroom
John travelled to the kitchen
Sandra travelled to the garden
John and Daniel travelled to the kitchen
Mary and Sandra journeyed to the bathroom
Sandra journeyed to the office
John journeyed to the office
Sandra went to the bedroom
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra travelled to the office
Mary went to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Sandra moved to the office
Mary and John journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the hallway
Daniel travelled to the garden
Daniel and Sandra moved to the office
Mary and John journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel travelled to the kitchen
John moved to the kitchen
John went to the hallway
Daniel travelled to the garden
Daniel and Sandra moved to the office
Mary and John journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John journeyed to the hallway
John and Daniel journeyed to the bedroom
John and Sandra journeyed to the office
Daniel and Mary journeyed to the garden
Daniel travelled to the kitchen
John moved to the kitchen
John went to the hallway
Daniel travelled to the garden
Daniel and Sandra moved to the office
Mary and John journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel went to the hallway
Mary and Daniel moved to the hallway
Daniel and John went to the kitchen
Mary and Sandra journeyed to the bedroom
John and Mary journeyed to the bathroom
Mary journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Daniel journeyed to the garden
John and Daniel journeyed to the office
Daniel travelled to the office
Mary and Sandra moved to the garden
Daniel went to the hallway
Mary and Daniel moved to the hallway
Daniel and John went to the kitchen
Mary and Sandra journeyed to the bedroom
John and Mary journeyed to the bathroom
Mary journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra moved to the bathroom
Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Daniel journeyed to the garden
Sandra and Mary travelled to the garden
Sandra moved to the bathroom
Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary moved to the hallway
Daniel went to the hallway
John and Daniel journeyed to the garden
Sandra and Mary travelled to the garden
Sandra moved to the bathroom
Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Mary moved to the bedroom
Sandra and John moved to the garden
Mary moved to the hallway
Daniel went to the hallway
John and Daniel journeyed to the garden
Sandra and Mary travelled to the garden
Sandra moved to the bathroom
Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Sandra travelled to the bedroom
Mary and John travelled to the bathroom
John and Mary moved to the bedroom
Sandra and John moved to the garden
Mary moved to the hallway
Daniel went to the hallway
John and Daniel journeyed to the garden
Sandra and Mary travelled to the garden
Sandra moved to the bathroom
Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel travelled to the hallway
Mary moved to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John journeyed to the garden
Mary went to the bedroom
John and Mary went to the office
Sandra and John journeyed to the office
Sandra journeyed to the garden
Daniel journeyed to the bathroom
Daniel travelled to the hallway
Mary moved to the office
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the bedroom
Daniel travelled to the bathroom
Sandra and John journeyed to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the hallway
Mary moved to the kitchen
Daniel went to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Mary journeyed to the bedroom
Sandra moved to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the garden
Sandra travelled to the kitchen
Daniel and Mary journeyed to the bedroom
Sandra moved to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the garden
Sandra went to the hallway
Mary went to the garden
Sandra travelled to the kitchen
Daniel and Mary journeyed to the bedroom
Sandra moved to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Sandra moved to the garden
John and Mary journeyed to the garden
Daniel and John travelled to the bathroom
Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the office
John journeyed to the office
Daniel and Sandra moved to the garden
John and Mary journeyed to the garden
Daniel and John travelled to the bathroom
Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Mary moved to the hallway
Daniel and John moved to the bathroom
John journeyed to the hallway
Sandra journeyed to the garden
Daniel went to the office
John journeyed to the office
Daniel and Sandra moved to the garden
John and Mary journeyed to the garden
Daniel and John travelled to the bathroom
Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the kitchen
Mary went to the office
Sandra and Daniel went to the bedroom
John moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra moved to the office
John and Daniel travelled to the office
Daniel and Mary went to the office
Sandra travelled to the office
Sandra and Daniel went to the office
Mary and John travelled to the office
John went to the kitchen
Mary went to the office
Sandra and Daniel went to the bedroom
John moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Mary journeyed to the garden
Mary and Sandra moved to the garden
John went to the hallway
Mary moved to the hallway
John and Mary moved to the bathroom
Daniel and Sandra went to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary moved to the kitchen
John went to the hallway
Daniel and Mary journeyed to the garden
Mary and Sandra moved to the garden
John went to the hallway
Mary moved to the hallway
John and Mary moved to the bathroom
Daniel and Sandra went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra travelled to the garden
Mary moved to the garden
Daniel travelled to the garden
John moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel travelled to the bedroom
Mary and John journeyed to the kitchen
Sandra journeyed to the office
Daniel travelled to the kitchen
Mary went to the kitchen
Sandra moved to the kitchen
Sandra travelled to the garden
Mary moved to the garden
Daniel travelled to the garden
John moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra went to the hallway
Mary went to the bedroom
Daniel and Sandra travelled to the hallway
Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Sandra went to the garden
John moved to the hallway
Mary and John moved to the garden
Daniel and John moved to the bedroom
Sandra went to the hallway
Mary went to the bedroom
Daniel and Sandra travelled to the hallway
Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the kitchen
Sandra moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra moved to the bathroom
Mary moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary travelled to the kitchen
Daniel moved to the kitchen
Sandra moved to the bathroom
Mary moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary journeyed to the garden
Daniel and John journeyed to the bathroom
Mary travelled to the kitchen
Daniel moved to the kitchen
Sandra moved to the bathroom
Mary moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the garden
John went to the garden
Sandra and Mary journeyed to the garden
Daniel and John journeyed to the bathroom
Mary travelled to the kitchen
Daniel moved to the kitchen
Sandra moved to the bathroom
Mary moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel went to the kitchen
Mary and John travelled to the office
Sandra journeyed to the garden
John went to the garden
Sandra and Mary journeyed to the garden
Daniel and John journeyed to the bathroom
Mary travelled to the kitchen
Daniel moved to the kitchen
Sandra moved to the bathroom
Mary moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Daniel went to the kitchen
Daniel and John moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra journeyed to the hallway
John moved to the bedroom
Mary moved to the kitchen
John moved to the office
John journeyed to the office
John and Mary journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the office
John journeyed to the bedroom
Daniel and John moved to the kitchen
Sandra travelled to the kitchen
Sandra journeyed to the hallway
John moved to the bedroom
Mary moved to the kitchen
John moved to the office
John journeyed to the office
John and Mary journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra moved to the kitchen
Mary and Daniel moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John moved to the hallway
Daniel and Mary went to the hallway
Sandra moved to the kitchen
Mary and Daniel moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the garden
Mary went to the garden
Sandra and John moved to the hallway
Daniel and Mary went to the hallway
Sandra moved to the kitchen
Mary and Daniel moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John journeyed to the kitchen
Mary and Daniel went to the hallway
John travelled to the garden
Mary went to the garden
Sandra and John moved to the hallway
Daniel and Mary went to the hallway
Sandra moved to the kitchen
Mary and Daniel moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary went to the kitchen
Mary and Daniel moved to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
John journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John went to the bedroom
Mary and Sandra travelled to the office
Daniel journeyed to the hallway
Mary and Daniel travelled to the office
Sandra and Mary went to the kitchen
Mary and Daniel moved to the kitchen
Mary and Daniel moved to the hallway
John journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Mary journeyed to the bathroom
John went to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and John moved to the bedroom
Sandra went to the office
Daniel and Mary journeyed to the garden
John and Mary journeyed to the kitchen
Sandra and Mary journeyed to the bathroom
John went to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and John travelled to the hallway
Daniel and Mary moved to the office
Sandra and Daniel moved to the garden
Mary and Sandra moved to the bedroom
Mary and John moved to the bedroom
Sandra went to the office
Daniel and Mary journeyed to the garden
John and Mary journeyed to the kitchen
Sandra and Mary journeyed to the bathroom
John went to the office
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra travelled to the garden
Mary travelled to the bedroom
Daniel moved to the hallway
John travelled to the hallway
Sandra went to the bedroom
Mary and Sandra journeyed to the bathroom
Daniel went to the bathroom
John and Daniel travelled to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the bedroom
John journeyed to the bedroom
Sandra and Mary went to the bathroom
John moved to the bathroom
John travelled to the kitchen
Mary and John journeyed to the office
John and Mary went to the hallway
Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John went to the office
Sandra went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra went to the garden
Daniel journeyed to the garden
John went to the office
Sandra went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel moved to the office
Mary journeyed to the office
Sandra went to the garden
Daniel journeyed to the garden
John went to the office
Sandra went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Sandra travelled to the garden
John and Daniel moved to the kitchen
Daniel travelled to the bedroom
Sandra and Mary journeyed to the bathroom
Daniel moved to the office
Mary journeyed to the office
Sandra went to the garden
Daniel journeyed to the garden
John went to the office
Sandra went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Mary travelled to the garden
John and Daniel journeyed to the hallway
Sandra moved to the bedroom
John and Daniel journeyed to the bathroom
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
John and Sandra went to the kitchen
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John moved to the kitchen
Daniel and Sandra moved to the garden
Sandra travelled to the bedroom
John and Sandra went to the hallway
Daniel and Mary travelled to the garden
John and Daniel journeyed to the hallway
Sandra moved to the bedroom
John and Daniel journeyed to the bathroom
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
John and Sandra went to the kitchen
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the bathroom
Sandra travelled to the hallway
Mary and Daniel journeyed to the bedroom
John and Sandra moved to the bedroom
Sandra and Daniel moved to the kitchen
Daniel and John moved to the kitchen
Mary travelled to the bedroom
John went to the bathroom
John moved to the kitchen
Mary travelled to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Daniel went to the office
Sandra travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John journeyed to the kitchen
Sandra travelled to the kitchen
Mary moved to the office
John went to the office
John and Daniel went to the office
Sandra travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the bathroom
Daniel went to the bathroom
Daniel and Mary travelled to the bedroom
Sandra and John travelled to the hallway
John journeyed to the kitchen
Sandra travelled to the kitchen
Mary moved to the office
John went to the office
John and Daniel went to the office
Sandra travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John travelled to the bedroom
Daniel and Mary went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the bathroom
Sandra moved to the kitchen
Sandra and John travelled to the bedroom
Daniel and Mary went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the hallway
Daniel moved to the office
Sandra went to the kitchen
Mary and Sandra journeyed to the bathroom
Daniel went to the bathroom
Sandra moved to the kitchen
Sandra and John travelled to the bedroom
Daniel and Mary went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra moved to the office
Daniel and John went to the office
Daniel and John journeyed to the garden
Sandra and Mary went to the kitchen
Sandra and John went to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary went to the office
Daniel went to the kitchen
Sandra moved to the office
Daniel and John went to the office
Daniel and John journeyed to the garden
Sandra and Mary went to the kitchen
Sandra and John went to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John moved to the kitchen
Mary and Sandra travelled to the garden
Daniel and Mary went to the office
Sandra and John journeyed to the bedroom
Daniel and John moved to the garden
Daniel went to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John moved to the kitchen
John and Daniel journeyed to the hallway
John moved to the kitchen
Mary and Sandra travelled to the garden
Daniel and Mary went to the office
Sandra and John journeyed to the bedroom
Daniel and John moved to the garden
Daniel went to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John moved to the bathroom
Sandra travelled to the bathroom
Daniel and Sandra travelled to the bedroom
John and Daniel journeyed to the garden
John travelled to the garden
Daniel moved to the bathroom
Daniel journeyed to the garden
John and Mary went to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel moved to the bathroom
John and Mary journeyed to the bedroom
John moved to the bathroom
Sandra travelled to the bathroom
Daniel and Sandra travelled to the bedroom
John and Daniel journeyed to the garden
John travelled to the garden
Daniel moved to the bathroom
Daniel journeyed to the garden
John and Mary went to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary moved to the bathroom
John and Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Mary moved to the hallway
Daniel travelled to the kitchen
John and Mary moved to the bathroom
John and Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the kitchen
Daniel travelled to the bedroom
Sandra and Mary moved to the hallway
Daniel travelled to the kitchen
John and Mary moved to the bathroom
John and Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary travelled to the bedroom
John and Sandra journeyed to the office
Mary went to the kitchen
Daniel travelled to the bedroom
Sandra and Mary moved to the hallway
Daniel travelled to the kitchen
John and Mary moved to the bathroom
John and Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the hallway
Mary journeyed to the office
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel went to the garden
John went to the kitchen
Mary and Sandra journeyed to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary and John went to the hallway
Daniel and Sandra moved to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel journeyed to the garden
John went to the garden
Daniel went to the garden
John went to the kitchen
Mary and Sandra journeyed to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary and John went to the hallway
Daniel and Sandra moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra journeyed to the kitchen
Sandra and Daniel moved to the kitchen
Mary moved to the hallway
John and Mary journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel went to the garden
Mary and Sandra journeyed to the office
Sandra journeyed to the kitchen
Sandra and Daniel moved to the kitchen
Mary moved to the hallway
John and Mary journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary journeyed to the garden
Daniel travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and John moved to the office
Mary and Sandra went to the kitchen
Mary and Sandra travelled to the hallway
Daniel and John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary travelled to the hallway
Sandra and Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Daniel moved to the garden
John and Sandra travelled to the office
Sandra and Mary travelled to the hallway
Sandra and Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and John journeyed to the bathroom
Sandra and Daniel went to the bathroom
Daniel moved to the bedroom
Mary went to the bedroom
Sandra and Daniel moved to the garden
John and Sandra travelled to the office
Sandra and Mary travelled to the hallway
Sandra and Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel travelled to the kitchen
John moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary journeyed to the kitchen
Daniel moved to the kitchen
Mary and Sandra journeyed to the office
Daniel and Mary moved to the hallway
Mary and John moved to the bedroom
Daniel travelled to the office
Daniel and Sandra travelled to the garden
John and Sandra went to the bathroom
Daniel travelled to the kitchen
John moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra journeyed to the office
Sandra and Daniel travelled to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel moved to the hallway
John travelled to the bedroom
John journeyed to the office
Mary moved to the office
Sandra journeyed to the office
Sandra and Daniel travelled to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the garden
Daniel travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John moved to the office
John and Daniel went to the kitchen
Mary went to the garden
Daniel travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Daniel travelled to the kitchen
John journeyed to the hallway
John journeyed to the garden
Mary journeyed to the garden
John and Sandra moved to the hallway
John and Daniel journeyed to the hallway
Mary and Daniel went to the bathroom
John moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John travelled to the garden
Daniel travelled to the garden
Mary and Daniel travelled to the kitchen
John journeyed to the hallway
John journeyed to the garden
Mary journeyed to the garden
John and Sandra moved to the hallway
John and Daniel journeyed to the hallway
Mary and Daniel went to the bathroom
John moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Mary moved to the bedroom
John and Daniel journeyed to the office
John went to the bathroom
Sandra and John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John travelled to the hallway
Mary travelled to the bathroom
Mary travelled to the hallway
John journeyed to the hallway
Daniel and Mary moved to the bedroom
John and Daniel journeyed to the office
John went to the bathroom
Sandra and John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary moved to the hallway
Daniel and Sandra went to the bedroom
John and Sandra travelled to the hallway
Daniel and Mary travelled to the hallway
John journeyed to the kitchen
John and Sandra moved to the garden
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Sandra travelled to the garden
John and Sandra journeyed to the kitchen
John and Mary journeyed to the bedroom
Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the bathroom
Sandra and Daniel went to the bathroom
John travelled to the office
Mary moved to the kitchen
Daniel went to the office
Sandra journeyed to the office
Daniel and Sandra travelled to the garden
John and Sandra journeyed to the kitchen
John and Mary journeyed to the bedroom
Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary journeyed to the office
Daniel and John journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra journeyed to the garden
John travelled to the garden
Mary and Sandra travelled to the garden
John and Mary moved to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
Sandra and John moved to the office
Sandra and Mary journeyed to the office
Daniel and John journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary went to the bathroom
Sandra travelled to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary moved to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary went to the bathroom
Sandra travelled to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John journeyed to the bedroom
Mary and Daniel journeyed to the bathroom
Daniel moved to the bathroom
Mary travelled to the office
Mary moved to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary went to the bathroom
Sandra travelled to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and John journeyed to the hallway
Mary and John travelled to the garden
John journeyed to the bedroom
Sandra moved to the bathroom
Sandra and Mary travelled to the office
Sandra moved to the garden
Mary and John journeyed to the bedroom
Daniel and Sandra travelled to the kitchen
John and Mary journeyed to the office
Daniel went to the office
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Sandra moved to the kitchen
Daniel and John journeyed to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary travelled to the garden
Daniel travelled to the office
Mary and Sandra travelled to the bathroom
John and Mary went to the bedroom
Mary and Sandra moved to the kitchen
Daniel and John journeyed to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the office
Sandra went to the bedroom
Mary travelled to the garden
Daniel travelled to the office
Mary and Sandra travelled to the bathroom
John and Mary went to the bedroom
Mary and Sandra moved to the kitchen
Daniel and John journeyed to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Mary travelled to the office
John and Sandra went to the bathroom
John and Sandra travelled to the garden
Mary and Daniel journeyed to the bathroom
John and Sandra went to the hallway
Daniel and Mary travelled to the hallway
Mary and Daniel went to the garden
Sandra travelled to the bathroom
Mary and Sandra went to the kitchen
Mary and Daniel journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the hallway
John went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Daniel travelled to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the bedroom
Mary and Daniel moved to the bathroom
John and Sandra travelled to the bathroom
Daniel moved to the hallway
John went to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel went to the kitchen
Sandra moved to the kitchen
Sandra went to the bedroom
John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Daniel went to the bedroom
Sandra journeyed to the hallway
Sandra travelled to the garden
Daniel journeyed to the bedroom
Daniel travelled to the bathroom
Mary and Daniel went to the kitchen
John and Mary went to the garden
Sandra and Mary went to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John journeyed to the bedroom
Daniel and Sandra went to the bedroom
John and Daniel went to the bedroom
Sandra journeyed to the hallway
Sandra travelled to the garden
Daniel journeyed to the bedroom
Daniel travelled to the bathroom
Mary and Daniel went to the kitchen
John and Mary went to the garden
Sandra and Mary went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra travelled to the bedroom
Mary and Daniel moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary went to the bedroom
Sandra and Daniel went to the office
Sandra travelled to the bedroom
Mary and Daniel moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the kitchen
Sandra journeyed to the garden
Mary and Sandra went to the kitchen
John and Daniel went to the bedroom
Daniel moved to the garden
John travelled to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John moved to the kitchen
Sandra and Mary travelled to the kitchen
John went to the bathroom
Sandra moved to the bathroom
Mary and Sandra went to the garden
Mary and John journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John moved to the garden
Mary and John travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John went to the office
Daniel and Mary travelled to the bedroom
Daniel journeyed to the office
Sandra and Daniel travelled to the bathroom
Sandra and John moved to the garden
Mary and John travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary moved to the hallway
Daniel went to the hallway
Sandra and Mary moved to the kitchen
Mary moved to the office
Sandra and John went to the office
Daniel and Mary travelled to the bedroom
Daniel journeyed to the office
Sandra and Daniel travelled to the bathroom
Sandra and John moved to the garden
Mary and John travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel journeyed to the bathroom
Mary went to the bathroom
Daniel went to the garden
John journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel journeyed to the office
Sandra and John travelled to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the kitchen
John went to the kitchen
Sandra moved to the garden
Mary travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra went to the garden
Daniel moved to the garden
Daniel journeyed to the office
Sandra and John travelled to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the kitchen
John went to the kitchen
Sandra moved to the garden
Mary travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel travelled to the bathroom
Sandra and John journeyed to the bathroom
Sandra went to the garden
Daniel moved to the garden
Daniel journeyed to the office
Sandra and John travelled to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the kitchen
John went to the kitchen
Sandra moved to the garden
Mary travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary travelled to the garden
Sandra went to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John travelled to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and John moved to the office
Sandra and Mary went to the office
Mary and John travelled to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary went to the hallway
Daniel and Sandra journeyed to the office
Sandra travelled to the kitchen
Mary and Daniel travelled to the garden
Sandra moved to the hallway
John and Sandra moved to the garden
Sandra and John moved to the office
Sandra and Mary went to the office
Mary and John travelled to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Sandra moved to the bedroom
Mary and Daniel moved to the garden
John and Sandra went to the bedroom
Daniel and John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel travelled to the hallway
Mary travelled to the kitchen
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
Sandra and Daniel travelled to the kitchen
John and Sandra moved to the bedroom
Mary and Daniel moved to the garden
John and Sandra went to the bedroom
Daniel and John went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the bedroom
Mary and Sandra journeyed to the bathroom
Daniel and Sandra journeyed to the garden
John and Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel moved to the bathroom
Sandra travelled to the bathroom
Sandra moved to the hallway
Sandra and Mary journeyed to the kitchen
John journeyed to the kitchen
Mary and John journeyed to the office
Daniel moved to the bedroom
Mary and Sandra journeyed to the bathroom
Daniel and Sandra journeyed to the garden
John and Daniel moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary went to the hallway
John went to the bedroom
Mary and John moved to the bedroom
Daniel and Sandra journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Daniel journeyed to the kitchen
John and Daniel moved to the kitchen
Sandra travelled to the kitchen
Daniel went to the office
Daniel went to the bedroom
John moved to the bedroom
Sandra and Mary went to the hallway
John went to the bedroom
Mary and John moved to the bedroom
Daniel and Sandra journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Daniel moved to the bathroom
Mary and Sandra went to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John travelled to the office
Sandra and John journeyed to the hallway
John and Daniel moved to the bathroom
Mary and Sandra went to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the bedroom
Mary and John journeyed to the kitchen
Daniel and Sandra journeyed to the garden
Daniel went to the bedroom
Mary and John travelled to the office
Sandra and John journeyed to the hallway
John and Daniel moved to the bathroom
Mary and Sandra went to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary moved to the bathroom
Sandra travelled to the bathroom
Daniel moved to the bedroom
Mary and John journeyed to the kitchen
Daniel and Sandra journeyed to the garden
Daniel went to the bedroom
Mary and John travelled to the office
Sandra and John journeyed to the hallway
John and Daniel moved to the bathroom
Mary and Sandra went to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
John moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Daniel moved to the office
Mary and John moved to the kitchen
Sandra and Daniel went to the bedroom
Mary and Sandra journeyed to the bedroom
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
John moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the bathroom
Daniel travelled to the hallway
Sandra and John travelled to the office
Mary and Daniel went to the bedroom
John and Sandra travelled to the hallway
Daniel journeyed to the bedroom
Mary and Sandra journeyed to the garden
John moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Mary travelled to the bathroom
Daniel and John journeyed to the bathroom
Mary and Sandra journeyed to the hallway
Daniel went to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John journeyed to the hallway
Mary and Daniel journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the hallway
Mary and Daniel travelled to the bedroom
John journeyed to the hallway
Mary and Daniel journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel travelled to the bedroom
Mary moved to the kitchen
Sandra and John journeyed to the bathroom
Daniel and Sandra moved to the bathroom
John travelled to the hallway
Mary and Daniel travelled to the bedroom
John journeyed to the hallway
Mary and Daniel journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and John journeyed to the bedroom
John and Sandra journeyed to the office
John and Mary went to the bedroom
Daniel and John travelled to the hallway
John moved to the garden
John and Daniel moved to the kitchen
Mary and Daniel moved to the kitchen
Sandra travelled to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary journeyed to the hallway
Sandra travelled to the office
Daniel and John journeyed to the bedroom
John and Sandra journeyed to the office
John and Mary went to the bedroom
Daniel and John travelled to the hallway
John moved to the garden
John and Daniel moved to the kitchen
Mary and Daniel moved to the kitchen
Sandra travelled to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the garden
John went to the bedroom
Mary and John moved to the bedroom
Daniel and Sandra travelled to the bedroom
Sandra journeyed to the bedroom
John moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary journeyed to the bathroom
John travelled to the bathroom
John moved to the bathroom
John and Mary journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Daniel moved to the bathroom
Sandra went to the garden
Sandra and John travelled to the office
Mary and Daniel travelled to the kitchen
John and Sandra journeyed to the hallway
Mary and Daniel travelled to the hallway
Daniel journeyed to the garden
Sandra went to the office
Sandra and John journeyed to the garden
Daniel and John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel journeyed to the hallway
Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary journeyed to the kitchen
Sandra moved to the kitchen
Daniel and Sandra moved to the kitchen
Sandra and Mary travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel moved to the office
Mary moved to the office
Daniel and John moved to the kitchen
Sandra and Mary moved to the kitchen
Mary journeyed to the kitchen
Sandra moved to the kitchen
Daniel and Sandra moved to the kitchen
Sandra and Mary travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the kitchen
Daniel journeyed to the kitchen
Sandra moved to the bedroom
Daniel travelled to the bedroom
John journeyed to the bedroom
John and Mary journeyed to the bathroom
Sandra travelled to the office
Sandra and Daniel went to the garden
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary journeyed to the hallway
Sandra travelled to the hallway
Daniel journeyed to the garden
Mary and Daniel went to the bathroom
Mary moved to the hallway
Sandra journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John journeyed to the garden
Sandra and Mary journeyed to the garden
Mary and John travelled to the hallway
Mary travelled to the bedroom
Mary journeyed to the hallway
Sandra travelled to the hallway
Daniel journeyed to the garden
Mary and Daniel went to the bathroom
Mary moved to the hallway
Sandra journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the bathroom
Daniel and Sandra moved to the kitchen
John and Sandra travelled to the bathroom
Mary and John journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the garden
Sandra went to the hallway
Daniel and John journeyed to the bathroom
Mary and Sandra went to the garden
John travelled to the bathroom
Daniel and Sandra moved to the kitchen
John and Sandra travelled to the bathroom
Mary and John journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra moved to the kitchen
John went to the kitchen
Daniel went to the garden
Sandra went to the hallway
Daniel and John journeyed to the bathroom
Mary and Sandra went to the garden
John travelled to the bathroom
Daniel and Sandra moved to the kitchen
John and Sandra travelled to the bathroom
Mary and John journeyed to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Sandra moved to the bedroom
Mary and John travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary moved to the office
Sandra and John journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel moved to the garden
Mary travelled to the hallway
Mary and John moved to the office
Sandra and Daniel journeyed to the office
Mary moved to the office
Sandra and John journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra went to the bathroom
Mary moved to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and John travelled to the bedroom
Sandra travelled to the bedroom
Daniel travelled to the garden
Sandra went to the bathroom
Mary moved to the garden
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary journeyed to the kitchen
Sandra moved to the bedroom
Sandra journeyed to the kitchen
Mary and John travelled to the bedroom
Sandra travelled to the bedroom
Daniel travelled to the garden
Sandra went to the bathroom
Mary moved to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the bathroom
Sandra journeyed to the bathroom
Sandra and Mary travelled to the bathroom
Daniel moved to the garden
Daniel went to the hallway
John journeyed to the hallway
Daniel and John journeyed to the hallway
John and Mary travelled to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and John journeyed to the bedroom
John and Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the office
Daniel and John went to the kitchen
Mary and John journeyed to the bedroom
John and Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the bathroom
Mary journeyed to the hallway
Daniel and Mary travelled to the kitchen
Daniel went to the office
Sandra journeyed to the office
Daniel and John went to the kitchen
Mary and John journeyed to the bedroom
John and Daniel journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the bedroom
Sandra went to the hallway
Sandra and John journeyed to the kitchen
Sandra went to the bathroom
Sandra moved to the garden
Mary and Sandra went to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John journeyed to the bathroom
Sandra travelled to the bathroom
John moved to the office
Mary moved to the office
John went to the bedroom
Sandra went to the hallway
Sandra and John journeyed to the kitchen
Sandra went to the bathroom
Sandra moved to the garden
Mary and Sandra went to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John travelled to the bathroom
Mary and Daniel journeyed to the garden
John moved to the garden
Sandra moved to the bedroom
Daniel travelled to the bathroom
Sandra journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the office
John went to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel journeyed to the garden
Mary went to the garden
Mary and Daniel travelled to the bathroom
Daniel and John journeyed to the garden
Daniel went to the office
John went to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary went to the bedroom
Daniel and Sandra went to the garden
Sandra journeyed to the bathroom
Sandra and Mary moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary moved to the hallway
Sandra journeyed to the hallway
Mary went to the bedroom
Daniel and Sandra went to the garden
Sandra journeyed to the bathroom
Sandra and Mary moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra moved to the hallway
John moved to the hallway
Mary moved to the hallway
Sandra journeyed to the hallway
Mary went to the bedroom
Daniel and Sandra went to the garden
Sandra journeyed to the bathroom
Sandra and Mary moved to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John moved to the kitchen
Daniel and Mary journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Mary journeyed to the garden
Daniel travelled to the kitchen
Sandra and John moved to the kitchen
Daniel and Mary journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel journeyed to the hallway
Sandra went to the office
John and Mary journeyed to the garden
Daniel travelled to the kitchen
Sandra and John moved to the kitchen
Daniel and Mary journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the hallway
Sandra journeyed to the office
Daniel went to the hallway
Sandra journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary moved to the garden
Daniel went to the office
Daniel and John moved to the bathroom
Mary moved to the bedroom
Mary went to the hallway
Sandra journeyed to the office
Daniel went to the hallway
Sandra journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the garden
John travelled to the garden
Sandra and John travelled to the hallway
Sandra and Mary journeyed to the office
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the kitchen
Mary and John travelled to the garden
Mary and Daniel went to the bedroom
Mary and John travelled to the bedroom
Daniel moved to the garden
John travelled to the garden
Sandra and John travelled to the hallway
Sandra and Mary journeyed to the office
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Sandra went to the bedroom
John and Sandra moved to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel journeyed to the hallway
Mary went to the kitchen
Daniel and Sandra went to the bedroom
John and Sandra moved to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Daniel moved to the hallway
John and Mary went to the kitchen
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John went to the garden
Mary travelled to the office
Mary and John travelled to the bathroom
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
John and Daniel moved to the hallway
John and Mary went to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John moved to the kitchen
Sandra journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the bathroom
John travelled to the kitchen
Mary and John went to the hallway
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and John moved to the bedroom
Daniel and Sandra moved to the kitchen
Mary and Sandra moved to the hallway
Mary went to the office
John moved to the bathroom
John and Daniel journeyed to the office
Mary went to the bathroom
John travelled to the kitchen
Mary and John went to the hallway
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the kitchen
Sandra journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Mary moved to the hallway
Sandra and Daniel journeyed to the bedroom
Mary travelled to the kitchen
Sandra journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary journeyed to the garden
John and Sandra travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Daniel travelled to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
John and Mary journeyed to the garden
John and Sandra travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary travelled to the kitchen
Daniel travelled to the bathroom
John and Daniel travelled to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
John and Mary journeyed to the garden
John and Sandra travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and John journeyed to the bathroom
Mary and John went to the bathroom
Mary travelled to the kitchen
Daniel travelled to the bathroom
John and Daniel travelled to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the hallway
John and Mary journeyed to the garden
John and Sandra travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the garden
Mary moved to the garden
Daniel moved to the hallway
Mary and Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Mary travelled to the hallway
Daniel travelled to the bathroom
John and Sandra moved to the hallway
Mary and Daniel moved to the bedroom
John travelled to the garden
Mary moved to the garden
Daniel moved to the hallway
Mary and Daniel moved to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary moved to the garden
Daniel and Sandra travelled to the office
John travelled to the office
Sandra went to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Daniel went to the bedroom
Sandra and Mary moved to the bathroom
John journeyed to the bathroom
John and Mary travelled to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Daniel went to the garden
Sandra and Daniel travelled to the hallway
Mary went to the bedroom
Daniel travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the bedroom
Sandra and Mary went to the bedroom
Sandra and Daniel went to the garden
Sandra and Daniel travelled to the hallway
Mary went to the bedroom
Daniel travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and John travelled to the garden
Sandra and Mary moved to the hallway
John moved to the bedroom
Sandra and Mary went to the bedroom
Sandra and Daniel went to the garden
Sandra and Daniel travelled to the hallway
Mary went to the bedroom
Daniel travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and John travelled to the kitchen
Mary and Sandra went to the garden
Daniel and John travelled to the garden
Sandra and Mary moved to the hallway
John moved to the bedroom
Sandra and Mary went to the bedroom
Sandra and Daniel went to the garden
Sandra and Daniel travelled to the hallway
Mary went to the bedroom
Daniel travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John went to the hallway
Mary and John went to the hallway
Sandra and John went to the office
John travelled to the hallway
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Daniel went to the garden
Sandra and John moved to the kitchen
John went to the hallway
Mary and John went to the hallway
Sandra and John went to the office
John travelled to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Daniel moved to the bathroom
John and Sandra journeyed to the office
Mary and Daniel went to the garden
Sandra and John moved to the kitchen
John went to the hallway
Mary and John went to the hallway
Sandra and John went to the office
John travelled to the hallway
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel moved to the kitchen
Sandra travelled to the kitchen
John journeyed to the bedroom
Daniel journeyed to the bedroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary journeyed to the garden
Sandra travelled to the garden
Daniel and John travelled to the garden
Mary and John moved to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the hallway
Sandra went to the bedroom
Mary and Daniel went to the office
Sandra went to the office
John went to the bathroom
John and Sandra went to the bedroom
Daniel and Sandra journeyed to the hallway
John journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary went to the bathroom
John moved to the bathroom
Daniel and Mary moved to the bathroom
John and Daniel moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary and Daniel journeyed to the bathroom
Sandra journeyed to the hallway
Sandra went to the bedroom
John travelled to the bedroom
Mary went to the bathroom
John moved to the bathroom
Daniel and Mary moved to the bathroom
John and Daniel moved to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra went to the hallway
Mary and Daniel moved to the garden
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John and Daniel moved to the office
Daniel and Sandra moved to the kitchen
Sandra went to the hallway
Mary and Daniel moved to the garden
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra journeyed to the bathroom
Daniel and Mary moved to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the bedroom
Mary went to the hallway
Sandra moved to the bedroom
John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John went to the hallway
Daniel and Mary moved to the hallway
John travelled to the garden
John and Mary moved to the hallway
Daniel went to the bedroom
Mary went to the hallway
Sandra moved to the bedroom
John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Mary travelled to the hallway
John went to the hallway
John went to the hallway
Daniel and Mary moved to the hallway
John travelled to the garden
John and Mary moved to the hallway
Daniel went to the bedroom
Mary went to the hallway
Sandra moved to the bedroom
John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel travelled to the bathroom
Sandra travelled to the bedroom
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
Sandra and John moved to the bedroom
Daniel and Mary went to the office
Daniel and Sandra travelled to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel journeyed to the bathroom
John travelled to the bathroom
Daniel and Sandra travelled to the garden
John and Daniel journeyed to the kitchen
Daniel travelled to the bathroom
Sandra travelled to the bedroom
Sandra and Mary journeyed to the bedroom
Sandra and John moved to the bedroom
Daniel and Mary went to the office
Daniel and Sandra travelled to the office
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel journeyed to the kitchen
John and Mary went to the kitchen
Mary and Sandra travelled to the garden
Daniel and Mary moved to the bathroom
Daniel and Sandra journeyed to the hallway
John and Mary travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra moved to the garden
John moved to the garden
Sandra and Daniel journeyed to the kitchen
John and Mary went to the kitchen
Mary and Sandra travelled to the garden
Daniel and Mary moved to the bathroom
Daniel and Sandra journeyed to the hallway
John and Mary travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel and Mary went to the kitchen
Sandra travelled to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra went to the garden
Mary journeyed to the kitchen
Daniel and Mary went to the kitchen
Sandra travelled to the office
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John travelled to the kitchen
Sandra went to the kitchen
Sandra went to the garden
Mary journeyed to the kitchen
Daniel and Mary went to the kitchen
Sandra travelled to the office
		||QUESTION||
Are John and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and John travelled to the bedroom
Mary and Daniel went to the bathroom
John travelled to the kitchen
Sandra went to the kitchen
Sandra went to the garden
Mary journeyed to the kitchen
Daniel and Mary went to the kitchen
Sandra travelled to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra moved to the bedroom
Mary journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and Mary travelled to the bathroom
Sandra and Daniel went to the garden
Mary and John went to the office
Daniel moved to the office
John moved to the bathroom
Daniel travelled to the garden
Mary journeyed to the bedroom
Sandra journeyed to the kitchen
Sandra moved to the bedroom
Mary journeyed to the hallway
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John journeyed to the office
Mary travelled to the hallway
Sandra journeyed to the bedroom
Mary and Sandra went to the kitchen
John moved to the office
John and Sandra moved to the bathroom
Daniel moved to the bedroom
Mary and Daniel journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Mary travelled to the bedroom
Daniel and John journeyed to the garden
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel and Sandra travelled to the hallway
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Sandra went to the kitchen
Daniel and Mary moved to the kitchen
Sandra journeyed to the kitchen
Sandra and Daniel went to the bathroom
Daniel and Sandra travelled to the hallway
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra and Daniel moved to the office
John went to the kitchen
John and Sandra went to the kitchen
Daniel and Mary moved to the kitchen
Sandra journeyed to the kitchen
Sandra and Daniel went to the bathroom
Daniel and Sandra travelled to the hallway
Mary and Daniel journeyed to the kitchen
		||QUESTION||
Are John and Daniel at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra moved to the bedroom
Mary and John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra journeyed to the garden
Daniel travelled to the garden
John went to the kitchen
John and Sandra journeyed to the bathroom
Mary and John moved to the bedroom
Daniel and Sandra moved to the bathroom
Sandra travelled to the kitchen
Daniel went to the bedroom
Sandra moved to the bedroom
Mary and John journeyed to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John went to the kitchen
Mary went to the kitchen
Daniel travelled to the bedroom
Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John moved to the bedroom
Mary moved to the garden
John and Daniel journeyed to the garden
Sandra and John moved to the garden
Mary moved to the bedroom
Sandra went to the bedroom
John went to the kitchen
Mary went to the kitchen
Daniel travelled to the bedroom
Sandra travelled to the bedroom
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Daniel moved to the hallway
Sandra and John moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary journeyed to the hallway
John and Sandra travelled to the garden
Daniel and John went to the kitchen
John and Sandra journeyed to the bedroom
Mary and Daniel moved to the hallway
Sandra and John moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Daniel journeyed to the kitchen
Mary journeyed to the garden
John and Mary journeyed to the hallway
John and Sandra travelled to the garden
Daniel and John went to the kitchen
John and Sandra journeyed to the bedroom
Mary and Daniel moved to the hallway
Sandra and John moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Sandra and John went to the kitchen
Daniel and Mary journeyed to the kitchen
Daniel journeyed to the kitchen
Mary journeyed to the garden
John and Mary journeyed to the hallway
John and Sandra travelled to the garden
Daniel and John went to the kitchen
John and Sandra journeyed to the bedroom
Mary and Daniel moved to the hallway
Sandra and John moved to the kitchen
		||QUESTION||
Are Mary and John at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Sandra journeyed to the bathroom
Mary travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Sandra and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
Daniel went to the bathroom
Mary journeyed to the bathroom
Daniel moved to the garden
Mary went to the hallway
Sandra journeyed to the bathroom
Mary travelled to the bathroom
		||QUESTION||
Are Daniel and Mary at the same place?
		||ANSWER||
Yes
		||PREDICTED||
No
		||STORY||
John travelled to the kitchen
Daniel travelled to the office
		||QUESTION||
Are Daniel and John at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
Mary and Daniel went to the bedroom
John and Daniel travelled to the office
		||QUESTION||
Are John and Mary at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
		||STORY||
John and Mary went to the office
Sandra and Mary moved to the kitchen
Daniel travelled to the hallway
Mary moved to the hallway
Mary and Daniel went to the bedroom
John and Daniel travelled to the office
		||QUESTION||
Are Mary and Sandra at the same place?
		||ANSWER||
No
		||PREDICTED||
Yes
